[生化死士]連登已有一班死士 同感染者接觸得到生化武器

佢地已經同感染者接觸得到生化武器-武漢肺炎
佢地已經寫好遺書
用自己做好載體 用生命燃燒生命
第一批已經係今日和理lunch 時 成功混入狗局

希望連登唔好忘記呢班生化死士

有一班 依家係元朗出入
死士提醒 手足要載好口罩

popo一大圍捕 佢地就會到

要記得呢班生化死士

respect

傷風同感冒係最強既白色恐怖

生化危機

唔明就算

手足被捕又冇病
唔好係臭格傾計
佢地會盡量保持距離

靜啦

手足，我地一定唔會忘記你地

手足要好返啊

得罪講句， 唔鼓吹咁做
但咁樣真係有意義過跳樓

估唔到

[member[/member]

傳病洗唔洗搵自己做載體咁On9
拎啲屎水半夜噴晒係狗屋啲閘度咪得

米吹水

想少d人出現掛

請尊重死士

上面死士提咗 死士會特登被捕 行動時會分開行
咪帶風向

手足今晚要小心

Respect

We’ll never forget

唔理真假

respect

武漢手足

牛輔

呂布之後

其他人戴好口罩

多謝你地

狗局D狗帶哂口罩

狗宿

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

做清潔既又唔係黑警 淋屎水做乜

上到狗車都大把機會啦

nooooo

萬事要小心

用患者口水?

武運長久

Btw 後生仔中咗毒好似死亡機會好細。

Still good luck

佢地唔會同手足一齊行

識得2個去左

【突發】香港仔警署女警員肺部有陰影

你地仲咁細個 好快會好返無事架
respect

肺部有花全部同我入來

加油

生化id card

身上所有野都要check
每樣都有帶毒既話

if we sick you sick with us

樓主唔好再講喇

多謝手足~

今日心口痛、氣喘、有啲慶慶哋似發燒

生化武器

吓
講下咋喎
真做？

[

靜啦仆街

721

明白，加油

感謝手足

靜啲啦，好難先攞到，一陣俾mon post狗見到

又話講好唔出聲？？？？？

神風隊 記得返屋企，我哋仲要煲底見㗎

單嘢真 講出嚟只係想推到等手足見到

噢 不要 唔值得呀
健康更重要 生命冇take2

我哋唔會忘記你地，同埋你哋要好返淨係啲點驚有事好啦

推

Tennoheika banzai

靜靜雞做得唔得

多謝
驚就resign
仲博呀？
死左/肺花無命享

山本67

手足

時代革命係唔係都係講下算？
死士手足只要大家專重，同埋贏到最後

請受小弟一拜
入到狗屋唔好唔講嘢，講：我無嘢講

中果个手足会好辛苦 分分钟惨过自杀死

千祈唔好屙啲屎尿掉屋、池堂，因為啲狗狗鐘意食

做咩咁傻
買個霧化噴霧樽咪得

烈士

被自殺念頭好

比

係真都幾癲 自己屋企人第一班中招

有左就唔會番屋企住啦

手足.....
利申:有幾個都識

尊重
你地嘅付出唔會無回報
時代革命
你地會好返無事的 天有眼

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

睇完記得靜靜雞支持就得

多謝手足。

多謝手足

銘記於心

估唔到真係有手足要犧牲自己

香港人唔會忘記你地

最後確診普通肺炎

試吓講真啲

屌咪撚講啦仆街樓主

講撚咗真唔知就咪出聲影響士氣

專重下啦好好笑？

痰魔法

辛苦手足

好癲，我會記住你地既英勇

手足做咩咁傻

儲定成樽口水做彈藥玩水鎗

手足 我地一定記得你

但佢哋要開門，掂到再掂返眼耳口鼻....

見過人地恐怖分子會撩自己喉嚨做培植
再放入去噴壺咪大獲

自首去狗屋，查到當你贏，你咪留48小時中央冷氣

我諗咁既情緒 閂完門你都唔掩口鼻

唔敢肯定，離開host去到淋依段時間d病毒仲係咪work就成疑

其實體液咪得....唔駛成個人入去既...

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

生化武器😱😱😱

手足置生死於度外，致最高敬意

屌 點解偏偏就要手足中左

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

壯士一去不復還

721 831 101 1111

唔割

果然動作快

一個都不能少。手足保重，勿做死士。

其實可唔可以忍下口
屌你老母
你一個post分分鐘令佢地白白犧牲
拉啦屌你老母
乜春都放上黎
on9

又話靜靜地贏
下次着核武衣殺人佢咪又冇事

拉阿屌
去站務台試下del post啦on9仔

依加唔撚係歌頌既時候
事成先講係咪會死阿

Never forget

唔好呀

我唔想你地死呀

睇戲通常有組織既行動 好易畀人追蹤到
玩過一隻game 唔就得COD定乜
有個組織拎左3個污染彈 畀左3個唔同既人
而呢3個唔同既人 又係互不相識
但又會係同一時間郁手做野
隻game既主角 就係阻止果3個人啦

如果係真，義士令人無限敬佩，但又令人極度心痛。

低調啲

喂
你累死手足阿
你講出黎等班狗做防備阿？
唔好做豬隊友啦唔該你

做完先講啦仆街,
唔係唔信,貼完講出嚟又有幾威
比埋通知去邊間狗屋呀笨?

拉

手足保重

商機無限之。醫護集體大移民

好心痛

香港獨立
遠離中國

沒有香港國
逃難或等死

香港獨立最後階段倒數

唉，睇到想喊

唔值得為香港人付出

831

手足
感激不盡

佢地話已經瀨咗嘢，去一轉元朗南生圍，係入面專登亂摸亂吐口水。毒死班撚樣喎。

最好班撚樣報狗，佢地直接有狗車坐去元朗狗屋，同佢地一鑊熟！(元朗狗屋同狗宿癡住嘅)
有兩個會幫元朗西鐵站文宣組貼嘢，佢地話最好班撚樣出嚟打人，佢地即刻用口水！
啲文宣都會吐啲口水上去，邊個蔑邊個就冚家剷喇咁話。
手足嘅犧牲，我地會記著！
最好啲仆街冚家剷藍絲，黑社會，狗，全部肺炎死，唔死都肺有事，我地是但一個手足都打撚爆佢。

不要不要

支持手足。

攬炒嘅極致...香港人永遠以你地為榮

我都識得一個

屌你老母

真係人唔笑警都吠

後生仔就唔驚啦，最多肺會傷少少

Kelvin 加油

we remember you

我心痛手足點解要犠牲
Respect

死亡率得2%死咩士？
完成任務返出黎見大家

手足 唔知可以點報答你哋
如果可以 寧願你哋冇事